HI 淡友（1336）

啊啊啊啊啊啊啊啊＿＿＿

提醒各位剛入市新手：
請勿盲目高追牛熊以及買入近/極牛熊前必須考慮打靶風險(特別過夜)，
牛熊證乃刀仔鋸大樹，如需all in出電鋸請買正股，切記勿借錢賭牛熊及學識止賺止蝕！
此post可能有期指、期貨、期權、窩輪、ETF/ETN、其他衍生工具或槓桿產品等相關討論，部份產品屬於超高風險交易，請先認真了解有關產品玩法、風險及評估自己能夠承受的最大損失的能力，勿被有關產品的高回報率誤導而入市。
投機涉及風險，請量力而為！

戒賭熱線：1834 633
香港撒瑪利亞防止自殺會︰23892222
生命熱線︰23820000

實用link
香港恒指期貨（日期及夜期）：

道瓊斯30指數期貨：

標普500指數期貨：

納斯達克100指數期貨：

IG Weekend（週末黑期）：

牛熊證街貨分佈圖(請自行更改日期查閱)：

Aastocks 牛證列表（恒指）：

Aastocks 熊證列表（恒指）：

睇股/指數/期貨app
investing
iOS:

Android:

(歡迎推薦其他)

此post常見術語
港女：恒指或恒指期貨
美女：道指或道指期貨 或 標普指數/期貨
三傻：英國富時100指數、德國DAX指數、法國CAC指數
低水：恒指期貨點數低於現貨水平
高水：恒指期貨點數高於現貨水平
平水：恒指期貨點數與現貨點數相等
棍升/跌：升跌幅度大於20點
大棍升/跌：升跌幅度大於50點
升joy/股joy：升跌幅度大於100點並持續
DH：Day High 今日最高位
DL：Day Low 今日最低位
DT：Day Trade 日內交易（即日鮮）
TA：Technical Analysis 技術分析

牛熊證
牛熊證特別要注意事項
1) 買入前留意收回價(即打靶位)
2) 發行商逢瑞字頭盡量可免則免，溢價食格升少跌多唔郁倒跌樣樣齊
3) 開市競價時段可以買賣牛熊，但如果開市價打靶、該交易無效
4) 收市競價時段唔可以買賣牛熊但大戶可以打牛熊靶

心血少朋友可考慮買免打靶恒指ETF
優點：免打靶、可長時間坐艇
缺點：回報率比牛熊證少、長時間坐艇要比坐艇費、有槓桿損耗及食價風險
牛：7200、7231、7242、7205、7221
熊：7500、7321、7336、7312、7300、7302
請自行了解以上ETF的詳細資料、管理費、規模、發行商背景及評估相關的潛在風險

新手應盡量避免接觸以下產品
期權(Option)、孖展(Margin)、或其他融資類的衍生工具

再次提醒各位
保持理性分析及評估有關風險謹慎入市

好友經濟論 (by 鹽巴):
正常應該call, 係對經濟有希望，睇好個市
開put 係對經濟有惡意行為，會有報應

淡友經濟論 (by 我跌左個一蚊):
正常應該put，順市場走勢，睇淡個市
牛油已溶化！
開call係傻牛行為，會比淡友制裁

最後，淡友post非淡友圍爐，歡迎任何好友淡友巴絲討論交流。

Any body here?

千

跌

等緊IFC開門

what happen?

冇晒人

有咩消息報導 ?

千
跌

但好友仲衝緊入場喔

put 返 miki 未

QQ adr大插

未
等多陣

上返31000先啦

今晚果然大件事

妖.....跌個1蚊..仲要ADR.....

道跌 納升 要點跟

其實我懷疑QQ前日臨收市係有大戶被大行斬倉......

哇..巧恐慌...發生咩事...究竟發生咩事呀.....

又插

跌得太慢了又想夾人

妖...升跌個幾十點..但幅圖做到勁誇張...好似股災咁....

屌！而家又跌多一倍

股災

匯聚了大量lixxxxx
睇下今鋪好友贏定淡淡贏
空倉既要有耐性入場短trade既要快過光速轉身

老世...我見到跌..0.284....JO..喔.....

比人挾緊..想無耐性都唔得啦....

跑了10000米 有微風

哦...美匯轉強..應該好快玩銀完.....

邊度可以炒美匯指數?

Miki轉燈

美期既淡友慘過做雞，成個月得7支陰燭。。。

每晚都含住脷底丸訓覺。

申請破產可能仲快過等到千跌

妹妹哈

淡友又做雞

港女今日個款似繼續升

點睇得出要跌？

28500就無走雞，係睇佢想點上去者，回都唔多，比夠300點你回，之後就上28500，再上挑戰29200

QQ牛又羊

熊軍又CRY 啦
只能夜期打一小時間J

港女近排好獨立
今日衝呀

以為開始無乜動力，原來一車車燃料又送到黎

連電腦都癡咗線

真係夜期先識跌
即市現貨只會高高高

吉利咁快回調完?

呃到傻淡快樂 彼此亦有沮喪

大戶又呃到傻淡做雞。

已經284

又然

今日殺埋285

支美好無用，又諗住放生爸爸同QQ

Set 285-1 286-1

有啲想跟 但我好撚黑

你call ok?

支登正式上場之後分分鐘加大投資支那股比例呀, 叫得美利堅行政區你估流架

開市放q call 先

feel到你驚

傻淡輸從牛市中 難免要學會失望
股市同樣上落 淡友墮進灰網
沉溺煩擾磨拆
何苦多講

284

巧巧天

284已死

啲正股唔回調點入

290 is coming to the town

直上290 啦唔好煩

琴日開市已死左一堆，今日直屌3幻啪哂佢

照入啦 正股驚閪咩
ATMX破鳩硬頂

我淆底呀

今時今日真係仲有淡友？

期貨扯咗落去
假彈閪冧啊

死鳩晒啦你睇下呢度靜到

90度角直落40點

殺多十日
得返好友

等翻車魚買熊B

就係入熊既時候

我等記者買熊B

淡友加油

堅持住，好快就輸哂

熊B死了

同我升盡佢

回喇回喇 回返晒喇

燃料.......

發光發亮

QQ數錢喇小拳石

仲有冇熊軍

大棍插

大戶引緊人入285熊, 唔好上當

就轉燈

俾位CALL 咋

仲有成百點先轉, 有險可守

冇野好買呀！手仔好痕呀！

ALL IN QQ

Qq咁撚勁

想call了

買跌塌

又中

快啲打我手仔！忍唔住啦！

睇住隻700同3690
再望返我隻9988

原來開市引牛閪冧

再望我隻1810

4格食左佢算，最多高j熊

千跳了

今日係牛軍最黑暗既一日

各位牛軍坐穩

有無熊友

QQ牛日日都百幾格 仲有人返工咩?

開市就走人了琴日入個隻都有12格

284鑽石頂

希望係

牛軍點解俾人禁住黎屌

係5仔個陀衰家

準備一個大V

嗚呀qq call 坐左3 日 羊50 格

你又話285 286先

都估到撚屌港女會再高開

太了解你了

串到

50格貢小嘛

估唔估到佢會上285

升唔起
酒呀

咁多嫁咩

我0.205 買，前兩日跌到0.16x

爸爸gogogo

59x買

唔知

都上到黎呢個位，唔爭在殺多D熊啦

企鵝 原來識飛

屌米又紅

引完傻熊了可以爆上去啦

好彩冇比佢呃 等佢30

620 QQ520>620

上唔到

QQ...So Crazy....

QQ..大屠熊.....

Bear duck

半個月內100蚊
前幾日叫你入嫁啦

1個月唔駛升100蚊

fatfat啦你

有咩 唔係等57x咩

之前低位入既 食剩一手
不過今朝都入左d近牛
都有20格食

QQ..熊真係要買遠100蚊....

前幾日插水落58x個陣冇叫入咩

買遠100蚊...熊佢老母.....

Qq 扯到咁港女都升唔起
回調啦

買遠100蚊貴到仆街喎你買得幾多手

買小小都好....

QQ會唔會新年前就上700

但買遠100蚊...點解唔牛佢呢?

QQ..會唔會係最後的狂歡呢?

佢個勢似要破前頂

好...加650熊...熊佢老母.....

似壓緊彈弓

如果壓到個彈弓斷左會點

係似.....

睇而家全部都係散戶走緊貨

美匯彈得都幾勁下.....資金市.....

橫盤

作為一個聰明的散戶..百分之一百走啦.....

莊家全面進場

講左好耐算啦，睇啱咪入

加埋佢早兩日咁玩法......散戶點敢玩佢呀.....大戶米自己玩晒佢羅...

就好似賭檯....無客你幾多莊都無用...

玩緊咩呀大戶巴

前排大行拋太多貨
老散北水淨買入咁濟
震倉已經嚇唔走班人
大行只好推高個價，先吸到堆獲利盤
今次破頂都真係無乜難度

1157幾時想走？

qq 又食少30 格

手上堆撈底正股都執唔少好想止賺, 但個勢頭似有無排去到農曆年.

加左倉

Gun!

屌米係乜事

北水連續流出幾日都知咩事

落30

係咪追得想gun

feel到你想搭沉船

好鬼衰格 咁講嘢
見佢今日回一回 想join下嘛

冇人講嘢嘅

之前AT被制裁啲錢入晒M, 依家放風美國放生啲錢又走返晒入去AT度.

大家都俾人夾到遍體麟傷

賺完錢屌緊正妹了

見屌米日日紅色 匿埋喊緊

睇怕要喊多一陣

好彩冇貪，食左4格熊

悶

喂 悶呀

慢火煮食

阿婆食鳳爪
妹下妹下

陰緊上DH, 大戶真係好賤要慢慢殺熊

嚟料嚟料

唔見哂啲人

都未打靶，咁快無曬人

上黎283呢段路 靶到一地熊屍喎

有冇淡友分享吓心得
想聽吓

新上巿果一堆姐
唔計QQ的話

好悶呀喂

點解仲未回調

腳sir 新一年未見過你叫春 係咪執好多 可模耳carry下

隻熊買幾遠?

唔回調就最後一次過回

回咗嫁喇

如果我D 錢識自己扑野繁殖就好啦

小米都轉燈

28888輸緊30%

升飽佢
已清所有倉，得返7500

有post名你叫hi淡友

贏咗痴咗線呀你

好人唔洗見市
可以專心工作
雙贏

真係。。。
但諗緊轉倉去正股

今日唔還遲早都要還

納子傻咗？

股票只升不跌..係米咁好景呀...屌....

其實仲有乜野黑天鵝去支持淡友

肺炎都唔柒驚啦

當初我買完5.97嘅7500果陣都係咁諗

我啱啱訓醒

照睇

沒有了...淡淡要等月鵝打救.....

係
升到你唔信
升到你驚
升到你忍唔住要賣晒值錢野再ALL IN 落股市
咁就會轉跌了

又或者TRUMP TRUMP為左霸位...直接開戰....

都收左皮啦，支登派埋$2000 pay cheque 就直接送淡友上路

做淡做雞 做牛叫雞， 係千古不變既定律

午後返嚟開餐啦

咁就真係無跌的可能了....上路吧...淡淡....

邊個估到肺炎會破頂，d 濕鳩疫苗有冇效都未知己經可以ath.

你贏緊喔, 邊到黑

係咪前兩日有巴打QQ尾市跳崖放咗隻牛

>700

黑仔飯你唔係入咗Q牛咩
贏到開巷喎哩兩日

羸係邊 條數都未找

是的...

屌
連醫渡都唔撚中

仲要加左熊....挾到好痛....

希望共慘同米國搞9佢.....

650點都回一回掛

唯番係贏就得啦

你講一講我先發現我都唔中

奈仔係咪有咩少女心事 呢排咁靜

驚一出聲就串得滞俾大戶制栽

佢贏錢算唔算心事

佢贏錢唔知點洗

滯
罰抄啦

我左畫右畫..前望後望.....都認為阻力位係650....

6.2果時都係咁諗

但又好似係630 ...

佢贏錢會gel 會串腳sir

大户一早mark咗佢acc mon住 唔出聲都知

滯滯滯滯滯滯滯滯滯滯滯滯滯滯滯滯滯滯滯滯

你唔改埋個裁字

逢50係心理關口位

再抄

我同法則都唔中

佢唔會串我了
我們是朋友

你話係咪呀? 哈姆奈奈

會唔會佢put左

0的大戶振倉其實係米有心派錢?

靜靜咁輸錢

長期都PUT架啦

put咗?

但我見今日大媽好似入得好少唔通就快倒插？

67啦, 上左車先發覺大家坐同一架車
逃生門關埋啦
MOLAMOLA 車毀熊亡啦

做好人la

唔好學埋我啲衰嘢 輸咁傷心要講出黎 等大家陪你夾

可能見到大媽姿色唔錯...掛....

拉高出貨 插到550震倉 再呃貨

訓醒見升緊咪買張PUT囉
屙個屎番黎就升左

掃左咁多日,
今日要留番D錢錢買下餸

靚女唔會屙屎的
結論: 奈B樣子

因為我係靚仔

大媽今時唔同往日....

再去痾過就跌返啦。

屙唔到啦

搵D 野吉下佢就屙到啦

我成日都無食過野呀
邊仲有得屙

以前日日三文治
家下連野都無得食陰公

最低位入qq牛到今日先放食到成1000格呀屌你老母

豬錢仲有三文治食
贏錢反而包皮都冇

52x入個d手足 應該都早走哂啦

我係一個好人

邊個知呀

未

邊撚個知呀

出現了

係呀
好慘慘

不愧係Q牛大將軍
我都係有手57x既Q牛

我贏隻牛同淡倉輸既錢差好遠呀.....................
所以其實都係輸

黎搵我
請你食黃店

腳B真係好人
輸錢都請奈奈食野

黎到香港先講
拜拜你條尾

請我食

我諗住借尿盾走呃餐飯

棍回
熊軍又然

希望食完飯俾我走到

奈B許願棍

記得食完唔好即刻屙
會倒升

佢呢排唔知係咪性交轉運黎
係有D 運

買牛坐咁耐果啲一係大把錢唔驚輸

好呀 回少少比大家call

我冇乜錢又驚輸 但落多次550買牛我坐到700呀

因為每次入都係細細注所以唔驚

你點會夠膽

ok ，差咗成蚊，今次唔同

屌你呀 我會呀 比個機會啦

又升返啦
撚淡友

2830都hit唔到

係咪想day high收

中
高手

我SET個位都走唔到

我唔知大戶想唔想，不過我想

我set300呀 都入唔到

屌米day high收please

唔好set齊頭啦

屌米 要打肥牛 殺到28 奈仔已經比咗tips

諗住佢穿少少先丫嘛

真係慘，啱啱先離開巴巴，巴巴就重光

奈B頭先唔肯走而家又冇得走

我仲有一手257 希望上得返去

仲抽高
今日殺上28500？
聽日29000啦喎

輕鬆啦
正股驚西，都全面配合國家領導啦

最低先317
我改左310都唔到

3月恒指211果陣入牛
到而家284都有7百幾格添

目標價3幻
上衝3幻3

每日幾百咁升，下星期都到喇

285

准備為285熊熊簽發死亡證....

做淡慘過做雞

上次低位26000到依家
15日升近2500點

如果做雞慘就唔會有咁多人做啦...搵過第個形容...唔好侮辱雞..

做淡要速食, 一過夜第二朝就準備做雞.

一升就大棍扯，跌就幾十點
遠少少嘅牛連望都慳返

其實做雞又有錢收..又可以享受不同SP, 享受不同性趣...所以...唔好侮辱雞...

276牛牛多左
我都係其中一個
不過11：58走晒

隻遠熊變左近熊

我都係.....

我今朝一開市就走左
啱啱個下都食唔到

全部都係升中資

壟斷晒啦

大牛市
點升都合理

700 3690 9988 2269 941 883

呢幾隻加埋已經370點

笑死 支那美股唔郁 恒指都爆升

Miss咗睇佢殺到285 痴線

升嗰幾隻only
其他都跌到傻

等多陣啦就殺到上去

仲未死 等下啦

聽日就到佢地升返，恒指gogogo

冇力，咋架

期到28489 專登唔到285??

冇關係，收咗市，夜期上到290都得啦

硬係覺得會再上冇晒牛牛好dry

宜家點都唔入啦

有心沽到底就搬熊仔...越近死亡位溢價越高, 唔走會變成升1~200點但跌廿幾三十格....

跟爺閪

大棍回
高位有冇人買左熊B?

話說我有隻牛仔擺咗幾日， 升就唔算升左好多，但而家放又冇嘢入返

啊啊啊啊啊啊啊奈奈又許願喇

回返起點

呢排好似多左好多新近牛出世, 會唔會係另一個發達機會

個市冇力升啦
到頂285就軟晒

成日一回就鳩彈，回多少少彈得仲勁

認輸算

放左先叫有錢賺 之後入咩之後先諗

邊個話熊死得7788
條熊柱日日都咁長

今日放晒，穿288到買過

D遠既變哂近既

買d 牛啦
27900 有新年發財牛

特價同埋無咁食價

上280 282 283果陣都係咁講

qq 有無咁多大戶係咁買下下大大棍

抵買呀 實會贏一次

爺閪DL

上証跌1%又點呀！我恆指一樣照升！今日殺埋28500熊！

照升呀港女
吹呀

我都係咁諗！

有野入先放 隻牛聽日又翻倍

岩岩插無入到

之前日拋夜拋
唔洗吸返D貨咩

熊軍！信念！

港女真係好撚癲跟爺西隊一落去之後自己升番上黎DH

只有信念永不死
但隻熊就啪

悔改得永生

熊gel

大媽軍！....
Assemble....

其實係qq 同外賣仔扯住
我吉利仲要係向緊下

3點無垃圾爺閪拖累準備大爆升

炒ev買nio啦買吉利做咩

之前個阿叔20蚊叫我買吉利,我無賣
好後悔

不如你識下入Q牛
我想撈貨了

上年10蚊買左 12蚊走左。。。

之前18諗住牛佢
但唔熟車股行情
最後都冇入到

我曾經1x果陣揸過 冇等到佢爆就走咗 2x再上車 一放又爆上

仲有3分鐘火箭再次升空準備好未

20蚊覺得貴無買
以前炒股票時,佢係10-13蚊咋嘛,邊值20蚊

神股黎 唔會趺 我真係on9仔

宜家入 膠追 大心臟

QQ 625頂住左

依家30蚊都唔覺得貴
希望佢回到30我會坐到上50

聽日子宮都頂穿你

聽日個個炒新股 QQ落番$10先

做牛牛最緊要坐定定
我手揸一隻271牛,一隻268牛
繼續坐定定

你坐到上50咁宜家都入得啦 32 33

個時我問人
佢地話隻野係垃圾
升一蚊回幾蚊

點同 買都要買得有尊嚴！

QQ618已加注tmr準時破頂

Q牛大軍馬上出精

緊係唔係啦
由蚊股係咁升上黎邊有趺過
條友水鳩你

聽日就上36

繼續大棍上

聽日唔回返300點，下星期就29000見

我1555入

之前侵侵推出左既都唔記得左幾多億, 究竟可以有幾多萬億既錢印出黎

大家今日又執幾多？

如何回到當時
猶如大市未升的那時

好似跟緊美女回

呢半個月執到外快30k好開心滿足了

咁勁

你問下NTR巴啦
我唔建議呢個位過夜

都係嘅 寧願唔賺都唔好輸

買啲咩咁牛B

買期權加少少正股
港股最近好d

收市得番雙位數升幅我抽一位巴打免費幫佢奶屎眼

識玩既人都一定玩過吉利
正宗翻倍股

除非你係低位個時有建倉
咁就可以乜位都唔睇鳩入都有profit墊底

我排隊先

跟 奶之前會屙屎唔抆

啱啱痾完屎，係咪有奶屎眼服務？

做好清潔你又爽我又奶得舒服唔好咩

睇個款點可能會跌番晒, 你估大戶傻架咩

回？邊度回

幫我逐條肛毛啜乾淨

閃回完

今日賺左7200一毫子 好過冇

收day high 又可以call張期
錢真係印銀紙咁快

成班傻西仲做淡

係咁keep 住出呢個post 就ok

285走唔甩LU

突然間有把聲叫我買熊

cls 285準備

Option 28800 call 好大成交

尾市抽升我有經驗呀

期-1

玩命

距離我可以奶屎眼既點數仲有-121點

都出左1336個po
咁咪好鬆化

唔洗睇啦
一陣勁假做一做 285穿硬

288再call先

我們一起買牛牛
一起吽吽吽吽吽

下星期就29000了

呢排好似冇乜平牛

唔識回既 下星期就到啦

今晚就29000了

真係要殺285為止咁賤格

Put 左 Qq 係咪玩完

22號升到今日, 好野, 叻啊叻啊

今日高位...明日....

88 285

285死左LU

想put了

5000點止咗

精彩

活巴

慢咗

有神快拜

仲有邊個夠膽熊 我牛同你對賭

斬咗先可以活下去

聽朝閪趺1000點 等睇你喊住搵媽咪

原來巴打係淡倉sorry sorry

我有信心見咗頂，因為我止咗

285 PUT左? 又然

28500 我嘅陣亡紀念日

咩位put

我冇 我係一個好人

少一個0 跌100點我都想喊

放完係咪好撚舒服 雖然輸好多
但真係好撚舒服

邊撚個知呀
你又靜靜雞285-1

頭先見住佢
期-1

想call過 點睇 美女今晚似又升

可以買叫凍飲了

qq 又升30 蚊， 媽咪呀

捉到你啦 扮好人

CAP 圖SEND俾大芋

醉巴下次call叫埋啦

次次都有叫la520, 570, 59x 都有

咪臭係
反骨仔 抵比人夾

我想講28499 -1就到285

好人最鐘意分享喜穴

dls, 又食少50 格

決定咗，聽日allin近熊

-1係 28498呀
25仔

冷靜

59x 尾市 見到唔夠膽 下次一定跟 @我

大戶懲罰我 你地都冇好日子過！

使唔使休息吓先呀

癲

我嚇到瀨屎坐左三日

岩喇 碌反落去2830 聽朝再升過

QQ聽日係咪打算衝新高

期指又收市先黎跌

睇定啲先啦

好易死喎巴打諗清楚先好

每日夜期回幾十當回調

照理會係
佢633個次 比螞蟻搞
之後就反壟斷
再傳美國制裁

今次冇乜黑天鵝啦掛

夜市趺 日市升
我呀媽都識玩啦

28500咁樣死法，夜都冇得過

笑撚死
仲想扮好人

繼續升大法無懼咩位都照衝

現在全玩完了
我冷靜吓先
我打陣亡嗰陣其實眼濕濕
唉屌

齊頭5000 好痛

而家死左先, 總好過俾希望你聽日開市裂口咁死

做好人啦
每日都笑住上黎鳩嗌
追數都冇壓力

係23500第一張，之後一路加，最後變大期，實際平均三千多啲唔想計，屌，起碼18萬

5000點止蝕我完全想像唔到會點痛法, 應該覺都訓唔到

我都輸左17萬 3日已經追返4萬了

17萬

醫渡ON99 唉抽唔中無計

休息下先

跟塵巴plan 輸1200點
以前都同佢唱反調
一跟就輸錢

豬晒針了

你放晒未？

我650先打算放

大升

其實都唔知佢有冇買到
佢D plan 係長線黎
夾親都過千
無本事跟

270 上車都入落塵巴PLAN

次次IPO都抽次次都唔中, 我覺得好ON9

今日晏晝望過最近就28122

總之put左輸錢就係架啦

為285烈熊默哀.....RIP....

今次20%都唔中
屌你大陸分身術

屌你比我瀨下得唔得呀

跌有限 升無限 call plan應該好啲

開始補緊裂口 起碼升到28800

當然可以
屌佢啦

其實佢咁樣升好危險架，一冧就成千點架啦。。。
可唔可以理智少少呀

聽日應該會放
高處不勝寒
淆淆地

中肯上2次成功PLAN 係咪都係CALL PLAN

275講到依家285啦 仲未冧

MIKI 都未冧
冧都仲有爺閪

有Q牛大將軍在

利申今日個倉加左6位數好開心

我剩係記得 本身睇跌 但個市爆升
之後即日話睇升
點知第二日插水個次

可能我記錯
我會say sorry的
塵粉唔好追擊我

see 590

你玩好大喎

玩牛熊賺6位數 個本咪好大
真係冇咁大心臟去玩

由520碌到上嚟去到今日618都仲加緊注

唔係呀 我意思佢上次個24x 定23x call plan

大力頂穿600就要止啦
佢600試衝左幾日
而且買力好強
一穿就真係大大力

佢跟大户巴搵食嫁

你都豬六位數啦
你個本好細咩

我唔會打靶嘛

佢仲要唔係遠牛

我540Q牛都打過一次靶

收到風美市今晚會有一場腥風血雨既風暴發生

係咪即係升到爆廠

計返哩半年玩Q牛
應該淨係衰過一次
冇啦啦3點黑天鵝跌到500個鑊
So

氫彈將會向淡友投放

之前專心玩Q熊
剩係衰左衝630個轉
豬鑊杰既
之後就開心做好人

但做Q熊都好既 睇位都學準左DD

有無人熊過夜？

大牛屎熊過夜咁癲打靶無命賠

牛溶油了化

日日坐火箭，比淡友回下血先啦

買咗qq熊

tsla大鑊了

諗住聽日先put

why

黎料，比我預期早

出左新聞話老美要佢收回15萬架車

Tsla俾美帝召回十幾萬架車

太好喇 希望落反350

285鑽石底

據悉，這次要求召回的車型包括Model S和Model Y。
一款就舊車 一款就未出

硬過我碌鳩

TSLA TSLA
我未上車呀
落多啲啦

好貴呀

插左先講

馬雲比共狗咬嗰時
我夠以為唔關QQ事啦

仆街講錯 想講鑽石頂先岩

好快變鑽石底

夾淡夾淡
夾到年三十晚

天意要變鑽石底

首領我d 7500放曬
豬左千幾

好少姐 但依家唔係好想買7200
好貴 賺少好多

買遠牛仲抵玩啦

穿咗啦 要變底了

好驚訓落去真係一鋪清袋

289都食撚左隻大牛算，都有4700點

岩 唔到300 400都收貨啦

4700點 你嗰隻牛魔王黎架喎

上呀，殺佢老母

等撚左三個月

通常一訓就出事 細細地先有得執

唔係好識計 買遠牛升100點大概可以賺幾多錢? 當一萬本咁先算

上星期開的細期食左1000點。
一齊開期玩

日升夜升

你地個個都咁撚勁

都食左成一百格

咁就成皮 好過返工

問老婆借的 同佢對拆完得返5k自己用

2幻5牛都係2千幾蚊一手
個槓桿點都好過7200啦
今日7200先賺13蚊一手

我都唔太識計 好似普遍10點一格 10k應該點都有100一格啦我諗

姆姆坐咗1000點

都好啦有錢洗

我幫你計過
2幻5牛 以今日開市價計
1皮買到大概4手
今日升15格 個到賺600蚊

7200 今日開市入
一皮入到10手
今日賺到130蚊到

好勁，又錫老婆
我都想1千點。。。

哇個底硬撚過鑽石
夾呀！

理論上,所有牛證價值都係
(現價-收回價)/行使比率=牛證價值
咁你要計升100點賺幾多,其實要睇你1萬蚊本買到幾多股
如果你買得愈遠,你買到嘅股數會愈少,升幅就愈低

以下例子
例子1
價值0.05嘅牛證,行使比率10000
即係當時距收回價就係0.05*10000=500
如果用1萬蚊買入,即係可以買到20萬股
當升左100點果陣,總價值就係
(500+100)/10000*20萬股=$12000
賺左嘅錢就係$12000-$10000=$2000

例子2
價值0.1嘅牛證,行使比率10000
即係當時距收回價就係0.1*10000=1000
如果用1萬蚊買入,只可以買到10萬股
當升左100點果陣,總價值就係
(1000+100)/10000*10萬股=$11000
賺左嘅錢就係$11000-$10000=$1000

覺得條式太長嘅話
懶人計法可以直接
升X點/行使比率*持股數

QQ北水流入又五十幾B

仲買唔買Q牛好

上星期咪話左275 開左張

奈b叫我開
要分d比佢

奈b 有錢分呀

冇諗過你坐咁耐 以為你大法100點食

我gel左幾個禮拜都唔入係要等我就放先入

屌你老味夾救我$40

想接你貨

醫渡升撚到

正評u 頭先收工

太樂觀啦
實在係太樂觀啦
班大鱷一定會搞事
雙殺準備

咁個槓桿係點計 定個行使比率會愈近愈細

毛毛仲有無PUT

123%姐

琴日put左轉食左就無入場啦

行使比率係固定嘅,所以唔會變
意思係,當呢隻牛證到期果陣,券商會根據返牛證價值條公式計返價值俾你

另外,其實個槓桿真係唔洗理...
我當恒指牛咁講
槓桿係講緊當恒指升1%果陣,呢隻牛證升X%
但係其實每人買入價唔同,個槓桿都要重新計,所以其實係托柒用

邊到有得睇

即係純粹抵買同冇咁抵買既分別

咪牛牛個d暗盤價

28500鑽石能量底

磨住咗285好耐 等緊美女爆邊

除咗等侵侵發癲最後一擊整一整個市，真係見唔到仲有咩野可以踢個市落去。

夜期都牛牛哈

太牛b 了
skr skr

有冇人留意京東想牛一牛佢

真是太牛b了
島頂都變島底

忍唔住斬了，輸左1400點

聽日仲追唔追call

今日追左唔追啦

琴日仲係七三 今日就快五五

殺極都有係咩玩法

大有人在

290好重貨喎
唔係唔殺到291吖

政府快啲派錢幫補下啦
做雞都唔掂喇

買牛日日贏

屌你戶口係咁印銀紙

淡友個腦生左係邊到？

一個千跌賺返曬啦傻西

千跌都係275 淡友260輸撚到285

你慢傻等個千跌

引刀成一快......

啱啱訓醒 千跌未

隻隻腳都42吋長，跌完就抽返上去。。。成個月都係咁，點可能跌得落。。。好嘔心。

咩事 早排見你羊

真係要上2萬9 仲做淡真係m底

豬晒喇

我唔否認可能係m底

all in 左熊？

斬手指唔玩了
儲錢玩正股算

QQ牛軍gel定先

正股都可以輸好多架

最後煙花

幫我斬埋

miki 定 港女

有冇人聽老屍講入咗8500

Both ~ free fall

陰功 斬晒先跌

跌乜9

小米adr做乜撚

屌 失眠

hi 首領 你又羊緊

熊軍集合有無286嘅熊軍

冇睇 咩環境

千跌緊呀
熊軍夜期打緊j 但無得食糊

哇屌近到咁樣玩命

咁我咪輸緊

期-1而家得我同你 咪扮野

屌 真係唔係

聽日唔高開就無事啦

屌米手足驚唔驚聽日有特價機會

唔知個濕鳩刺激方案幾點講

低水11 驚閪
聽日跟美女升

屌米 中海油都67
又托qq 定友邦加多個5號

QQ應該會回一浸先
同衝600個時一樣
630都重沽盤

嘩，屌～～

【打壓仍未停止！外媒：美政府又“拉黑”9家中國企業】據路透社剛剛獨家消息稱，美國政府14日將9家中國企業列入所謂“與中國軍方相關”的黑名單中，其中包括手機製造商小米及飛機製造商中國商飛。路透社稱，根據相關投資禁令，美國投資者需在今年11月11日前出售所持“黑名單”公司的股份。

今日係咪要跌啦

屌 幫我平左倉既

Trump真係死咬住支那唔放

淡友唯一希望

本來升得好地地 俾佢一句又搞撚到咁
除左因為政見問題 我deep down都係好撚憎佢

愛國北水日日救火 中移動 中海油 依家到小米

跌一兩隻重磅股，咪又係托多幾隻抽番指數上黎

熊軍係咪可以數錢

今次仲唔到屌米
28蚊想接佢

夾一夾淡先再跌
牛軍都要逃生

想跟屌米牛

只要唔係中共制裁就唔怕
美國制裁參考中移動

間中做下特價咪幾好
配股23升撚36 咁濟好不健康

不過紅咗幾日真係懷疑係咪北水收到風

難得做特價

感覺如果屌米低開之後即入call實有肉食

個個都對北水掃屌米咁有信心

刀口上奶蜜糖

係民族主義
實掃

上次941一插落去買盤多到喊，你話今次屌米會有幾多北水掃晒佢

美國制裁係咪變咗好消息

你比佢插多插先啦
消息岩岩先出

$27.8

有貨既咪壞消息囉
我呢d冇貨既，又可以投機啦

QQ勁假

勁假28屌米牛都有今日啦

入牛？我小注玩下

你隻QQ CLS

好彩港女冇溶斷

插多幾蚊就到我買入價
好彩啲call牛走晒可以做坐貨師

巴巴QQ都夠頂死淡友 小米wfc

尤其而家小米搞到咁啲資金一定走去ATMJ

27.8

假嫁D價

屌米15% 想入了

我見貓c9都部署掃米牛
之前話殺重貨先再入

貓師奶殺牛預言咁準

見到屌米牛準備死鳩晒好心涼

熊QQ 牛屌米
一於咁話

想COW CAT C9我不想努力了

痴撚線琴晚qq過夜熊秒速打靶

倒我米？

跟

佢成日贏錢架
之前掃左好多941

1299 2318 700 9988

收到

小米重牛區一嘢死哂

屌米25蚊牛安唔安全 再遠好撚貴喎

其實d人 係咪一早收到風
呢個星期小米走勢都幾差

全對

屌米28
QQ 650

岩岩好到晒目標價

但屌米應該仲會落多下
真插就下調到25/6到

我都睇緊 貴撚到仆街

期好大棍

淡友真係要多謝trump

開市仲貴條撚咩
至少打個5折

多謝侵侵

可摸以落返282 俾我加牛

托巴巴平保友邦QQ已經抵銷晒屌米跌幅, 淡豬真係得啖笑

可以唱啦
崩盤我有經驗
選一週最後那天

開市掃牛 小米 恆指

屌米一隻都跌左150點走
其實QQ升15蚊都差不多抵消返

屌米咁樣期貨仲慢慢扯緊上去
淡友

QQ平開

開市實插水
我準備走埋手Q牛了

只知道開市幾秒鐘 不知道沽壓這麼重
穿底再掙扎 然後不相信

等收錢啦

國家任務 要喺ATMJ抽水救屌米

都話D價假嫁啦

落番282 先做好人

回調啦 夾扁啦

淡軍全軍出擊

我都cash out玩屌米先

暴跌102點開市, 收市史詩式巨跌1020點

個心就爆

暴跌10.2得唔得

all in屌米牛

屌米 一下跌3蚊

根本就升多左
條撚屌值十幾蚊咋

外賣仔咪又係咁

跌3位數個post就推得好快

有首領你推post呀嘛

小米牛

屌拿星 買左隻285 熊
尋日都要夾硬推700 打我靶

好人開始起身撈貨
淡友又可以gel頭

果時就係咁諗 由21蚊望到佢30蚊

屌米牛有冇無咁貴既NO. 推介唔好咁近

做少陣雞就熱鬧，小心陣間又v彈。

唔敢買近

個個都話悔改做好友 根本個心仲係向淡

V撚硬

跌前都要夾死淡淡先會跌

屌米啲人係咁掃貨

屌hsbc又死app

入小小屌米玩下先

先140點 好快有其他頂上

不問價狂掃成交多到

笑死我 話咁快就黎轉燈

話左實插水
隻熊咁就食十格

起邊睇個貢獻點

準備上返30

今日閪冧跌500 點

Set 285 -1

熊大將軍強勢回歸

儲緊錢買30000 熊 應該穩啦

昏睡百年 國人漸已醒
小米牛真係派錢咁派

會打到30008再落

屌米咁快又返去三字頭

又轉燈LU, 淡豬好走鬼了

想跟

如果一開波合埋眼入小米牛
依家都贏10格 以上

開市10分鐘已經超過平時全日成交, 癲撚到

小米call係咁升 追極都買唔到

28480

入咗兩小手 遠牛

Ok call得

285有阻力?

我宣布入恒牛 28276點最近

屌米牛已入

一跌少少政府又出動超能人gel頭救巿

夾死左再話我知

我試下做好人 睇下係咪咁閪黑

有無靚num

QQ落620會加倉

唔講了上次講完即刻靶

不問價掃牛啦屌, 院友又出黎燈啦

我做好人 睇下係咪咁易贏

我都食左Q熊
準備轉做好人

牛油已經又溶撚左

做好人立即輸錢

記者走熊 大插

QQ跌唔落既

轉頭佢又會話入番熊架啦, 好友完全有險可守

原來小米又落返去

幫幫手別燈

北水頂唔到喇

屌米衝落山

今日係牛軍最黑暗嘅一日 我已經受到教訓

Do you hear the bear bear sing

牛油(已悔改)

有無靚牛介紹一下

又話做好人易贏
隻牛冇升跌

嘩屌米 29蚊

我67992
0.03 買

仆街281 牛升幾格係咩玩法

屌qq跌落去俾我加倉thx

我成日打靶係人都知啦

比一日熊軍威下都唔得？

牛油已經溶化做好人自己諗
今日熊軍勝利日

屌米買力好強
冇死啦掛

做好人 贏緊300$
爽呀

隻牛升緊

街貨亂鳩咁掃, 以為個市實唔會跌

做淡三日 做好三年

引牛

吓？跌完啦？？

我加唔到牛牛吖

做好人 坐下貨 就贏錢

隻手升緊4 格

爸爸咁撚硬

日日都係等插果下一反彈就鳩CALL, 我好似未見過會輸今日特價機會應該又完左

記者(xxxx-2021)

三倍做瓜自己

岩岩拎左3000$買近牛
原來做好人咁易贏

沖左入熊qqq會唔會太on9

老母麵都破燈
證明呢個市唔比跌

佢都唔係講美市

最近日日升
就係佢睇升嗰日跌市

升5格

呢排仲要多左咁多近牛, 易賺咁多好想知點輸

你個名

唔怪之得你係美股po會比人追擊

熊二熊到三幻二

美市升撚到唔識停呀呢個咪係真相咯

補到288裂口 有人信未

跌左去邊？

買牛真係唔識輸

想賣7200 轉call

屌米大爆炸

好彩冇跟

健康回，回就上車啦，29000先考慮落車

買牛暫時贏7格

每日張圖一撚樣, 開市插一口深既, 之後就DEEP V抽上黎轉燈再磨上DH收市

係咪好爽呢

diu 7500就黎輸一成，pk 星期一先買，快d跌啦

我5.9仲揸緊 輸緊8000了

咁快又入返熊?

做好人 有好報

未起身無追post啊

又開車

Q牛又gel

我吉倉都覺得你好ON9

現貨日日升 每日斬熊買牛都贏錢

呢條傻西唔輸曬錢唔會醒

日日開市買牛 收市放都賺個加大

早知唔斬啦 仆街再call過

隻牛買左半個鐘已經升左幾格
做淡都係On9

無論咩位做牛軍都只會贏
今年點都會3萬點

收到風你贏7位數？

TSLA有既

咁就十格 輕鬆到嘔

已經當屌米冇事發生過

點慶祝？

走啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊

齊齊贏咪好
我都執緊十格

你呢啲叫ON9硬淡, 個市根本就大牛市緊日日升, 開個圖出黎睇下264到而家有邊日係弱過

街外錢 齊齊搵

再買牛慶祝緊

我都以為自己燈 結果轉做好人之後真係認命

QQ牛軍出精！

個市唔會針對人
只有個人針對市

286 RIP

11格

成日估頂去反手做淡以前瀨過無數次野, 乖乖地跟大戶行咪算數

笑死我
記者真人應該幾fun

大家贏得開心d

牛市尾聲先識醒
我個戶口都輸左9 成

大戶迫人買牛派錢比大家

估頂 唔知害死左幾多人

升市勿摸頂
係血的教訓，但又冇人聽

應該可以同我做好朋友

早落車

開會冇睇市 傻人有傻福

記者買牛都贏錢
股市冇窮人

媽咪睇恆指2萬1
翻譯:恆指上3萬1

你地繼續睇啦

3萬1落車

QQ癡撚左線呀

掛住望屌米原來吉利都爆咗炸

仲想倒我米

想訪問入熊入put朋友心情係點？
連記者都買牛贏錢 仲做淡係咪傻撚左

吉利30 屌米28
牛爆佢

落618個轉食左啦

我係好人黎
對沖下姐

記者又中！

仲要有新牛出都照推上去送錢

吉利好撚抵買 按左層樓allin都值呀！

14 格 9 買都贏
可想而知 上年都依家 大家戶口翻左幾多倍

沽1張, 升下升下溝多張, 再爆上去又溝, 溝下溝下輸千幾二千點真係好容易

過一排變兩層樓

我等緊佢落到$30

溝到冇錢 個就識市回
但最後10有89都係蝕住走

乖啦 你等回10天線就上牛車
保證你今年搵得返18萬

會後悔 我睇唔會穿31 原因如下
1. 齊頭數 31蚊心理關口

排285開大期 悔改啦悔改啦

買3000$ 就贏十幾格
買30000$ 就打靶
你老母

咁撚有貨

從此恆指就冇再見過285依個數......

你對牛軍冇信心

本身輸咗1000追返500先 等下個機會

無啦收到風今日殺上290啦

識得回果陣就急急腳止蝕, 跟住就一路插落去好似股災咁但係自己已經止蝕晒

隻QQ升上星期五都係0.150左右
今日0.840 會唔會太ON9

輸撚晒啦
得返3000$ 信埋牛軍
好彩做到野

幾何有股災
平時傻淡比人夾死哂都未等到股災啦
輸多贏小

發現依句魔咒黎 講親都穿

真唔真

265

10天係邊到 好似愈黎愈高

喂 記者 冇老點你啦 做牛點輸呀

哭撚咗 我早幾兩日入 有撚排坐

奈銀爆升

神股驚閪咩
年底60蚊啦

炒咗一圈又到返奈銀救市

落到30啦
我會接佢穿頂

回幾廿點跟手又爆上黎穿DH, 今日應該3000億成交都似

唉qq番620 得唔得 隻熊輸過半啦

QQ係咩想今日月內上700

唔好睇到咁盡 我30.5左右就會入場

輕鬆

證明差唔多大回調 2月見250

係你做熊做得太on9姐

升上3萬點 一定要落10天線

串埋我？

上星期到依家做左三次淡淡贏錢錢喎
我覺得輸既係因為入場太密入唔岩位

牛軍開始多人

咁就十六格 想輸都難

287 清一半

想高jer幾張大期 心急人

287傻熊準備好未